不要説香港人加油or反抗, 試著説香港人起義

香港人起義

等睇和風撚

😢香港人真係奴性重

-0-0

自推